Je zult jezelf aan ons laten zien; wil je niet? "
"Biddy," antwoordde ik met enige wrok, "je bent zo buitengewoon snel dat het moeilijk is om je bij te houden. "
('Ze was altijd snel', merkte Joe op.)
'Als je nog een moment had gewacht, Biddy, had je me horen zeggen dat ik op een avond mijn kleren hier in een bundel zal brengen, hoogstwaarschijnlijk de avond tevoren ga ik weg. "
Biddy zei niet meer.
